[絲打入]追女仔做咩先唔會太over?

如果有男仔追你地，未追到就提出送你地返屋企，會唔會太over?

知你地返工辛苦，煲湯俾你地飲 會唔會太over?

用結他自彈自唱錄首歌俾你地聽，會唔會太over?

跪求絲打指點迷津

有經驗巴打都分享下

靚仔 好sweet ah
毒撚 太over

+毒撚最忌有自信
真心講句 唔好撚癲

靚仔咪唔over

做愛

你的樣子如何……

直接game over

人醜性騷擾

送返屋企基本野啦屌你，咁都over?

鐘意你既做咩都唔over

絲打點睇？講兩句

好驚chur親佢

兩個人出街送返去好正常
除非住太遠
放工無啦啦話送就好癡漢

exactly7ly，唔鐘意做咩鳩都無用

講真 人地有feel既話唔會突然間有
都係嗰句，你的樣子如何，你的日子也必如何

咁撚進取
真係all in or nothing

如果會同你單獨出街dating
即係對你唔反感，送返屋企都係gentleman既表現
煲湯唱歌果d你起碼覺得有少少機先好做
一定唱通街

明白
佢真係住得幾遠...

煲湯呢啲唔值搏其實
係lum 你既請佢食多兩粒糖已經搞掂
佢地似buy 啲 唔顯眼既sweet move 多啲

同佢講野已經太over

試過 無話特別冧 唔好聽但自信太多仲有啲反感

好睇佢對你有咩評價 完全無興趣嘅做啲咩都唔會有

追女仔並唔係做啲嘢氹到一個唔鍾意你嘅女仔鍾意你，而係做啲嘢令一個本身對你有啲意思嘅女仔有台階同安全感放低佢嘅矜持。

送返屋企都ok既
其他果d好over下 比人感覺好狗公好flirty
利申 只係我覺得

對你有啲feel咪冧囉
把聲好聽有分加 唱得好聽再加
不過鐘意你嘅話真係唔好聽都變好聽
同埋睇下唱乜歌 之前有個人追我又係唱歌 不過唱失戀歌 我心諗：？？？？

你的樣子如何
講句野關心下都想死

1:正常
2VER+cam cam地
3:睇你表達方式 如果你形像係熱愛音樂，同佢講「我錄首歌比你聽下」咁就正常

要睇你同佢去到咩關係先 未到火候做就反而嚇親人

整生炒骨比佢會唔會太over

睇樣同戶口

認真答
正常女仔buy性格同feel多啲
唔鐘意你 做乜都冇用
其實煲湯送返屋企都太chur
係人都知你追佢
得閒要吊下佢癮 等佢覺得你好神秘

雞就另計啦

唔扑野就太over la

煲湯一定唔好做

送返歸睇當時氣氛好唔好

自彈自唱都係要睇個陣大家傾到咩地步 你突然唱人地好難會冧

簡單d講利用傾計技巧令佢對你有興趣先

屌，

個女仔對你有feel你求其整d野佢都受架啦

問題係有冇feel姐，姐係你外在夠唔夠ok啊，你好靚仔做乜都唔over .

煲湯又太over啦
自彈自唱你可以搵個機會借啲意send俾佢叫佢俾下意見咁
送到地鐵站/巴士站係基本，如果佢同你住好遠都送到你屋企樓下佢就點都會feel到你嘅用心嘅

打錯sorry

無聽過煲湯俾女飲係會成功追到。。。

追女定湊女
自彈自唱幾冧嘅，但曖昧緊先出依招會好啲

如果岩岩識既女仔 應該點追好 平時唔會見 但有common fd group

你有冇下面俾佢食？下左就唔over

多謝你

唉我份人對住鍾意既人唔識講野
淨係識用行動

佢屋企真係好遠…
我提出送會唔會好awkward...
chur親佢

送返屋企OK
煲湯唔OK
自彈自唱如果係生日/問到都OK 無啦啦主動唱就唔OK

如果係深夜送返去會覺得幾warm下

煲湯就咪呀 太over

結他就會覺得好奇怪 有點尷尬， 除非你地有傾開音樂既話題